[有圖] Ekin白色小背心

真係好好睇！

點解我自動flitter左Ekin 依個字

零死角嘅男人

老了

睇錯ekid

Ekid比較有興趣？

咁都有負評？